疫情 諗住 教條女打機

真係好撚辛苦 .

你條女幫我打緊飛機

其實係佢學緊陪你打機

想幫樓主打飛機

肯學咪好囉咁都唔識珍惜

教條女打機先係疫情

覆錯post

點解想教

你打算同佢玩邊D game先

佢話想同我一齊玩 . 玩雲頂之弈 . 好難教 . 教佢又唔聽 . 剩翻5個人 . 佢又要我麥曬啲野 . 要我玩犧牲